(認真問)求巴C教點追女

其實可以做D咩
已經日日WHATSAPP左幾個月
出過兩次街
仲有D咩可以做多D
THANKS大家

橋就我度
閪就你屌

過俾我試下追睇有咩問題先，之後先教到你

咪係 食屎 打飛機啦屌你

疫情之後去睇戲食飯
而家食咗lunch先

我地幫你 點對得住一眾日日打丁解決性慾嘅連登仔

屌左條女先 咁條女就係你架嘞

有去食
但都冇咩進展

直接問：how much 今晚屌西夜唔夜

Whatsapp係咪覆得好快
定係hea覆
係咪做兵

你個ac甩咗P喎

覆得快

Wtsapp 快覆有機 正常覆觀望 有排先覆搵下個
佢成日搵你就恭喜你

係差不多日日都搵
但有暗示過LIKE佢冇回應
然後照傾

又食飯 又覆機
你可以試下問下佢對你咩感覺

唔係兵
冇叫我幫佢做咩

應該心大心細緊

唔夠膽
不過傾計咁耐佢從黎冇提朋友兩個字

最驚佢當你好朋友（姊妹）就慘了！

暗示左幾次
而家應該知左
靜左幾日

有圖咪繼續傾囉

你都好耐冇入嚟 係咪唔記得咗我

你有冇試吓俾啲暗示或者試吓flirt吓佢
睇吓佢咩反應

用心,拜金就送金，要威要就俾佢威，要愛比關心佢

差緊個機會啫都係

唔見你開post

巴打好大方既

日日都開

我都驚係咁呀
最後話當好朋友果D

我有同佢保持距離架
即係唔好太熟

啱啱睇到你夜晚開post
依排夜晚打ps4

比左幾次暗示啦
都冇應
之後又繼續傾

此po已完

所以問下大家仲有冇咩可以做多D

我覺得你機會不大
我唔識啦 呢方面可能有人叻過我

唔緊要
多謝晒師兄意見

仲有佢成日係我面前講自己冇個家咁
又話冇人陪去旅行
其實係咩意思呢

你同keely 都係腐心人

屌閪cation

之前有時都隔一兩日冇傾的

我自己係女仔
如果我對個男仔冇意思我會扮聽唔明或者聽唔到佢啲暗示
不過佢話咩冇人陪佢去旅行又好似俾緊暗示你
可能佢怕醜啦

感情問題一律建議收皮！

係囉
明知我對佢有意思都講呢D
但我又唔敢食住上

唔好表白
千祈唔好表白

約多出嚟幾次再睇吓點
我自己覺得出咗兩次街一齊有啲快
可能佢想再同你相處多啲 睇定啲先

你應該講我陪你去旅行咪得囉

你早啲開post我咪入嚟

好
多謝你意見